東京疫情嚴峻 國際奧委會委員認為北京冬奧也難辦

東京疫情嚴峻 國際奧委會委員認為北京冬奧也難辦

本地及兩岸 發佈時間 2020-07-16 11:02 最後更新時間 2020-07-16 11:02

日本東京疫情嚴峻，今日新增超過280宗確診病例，創出單日新高。國際奧委會主席巴赫以視象形式舉行閉門執委會後召開記者會，指國際奧委會正就延期至明年的東京奧運，探討各種預備方案，強調不希望無觀眾下舉行。 國際奧委會最資深委員迪克龐德表示，如果疫情擴大，導致明年夏季東京奧運取消，相信再約半年後舉行的2022北京冬奧也難以舉辦。龐德指，同樣在亞洲地區的北京，不會出現連鎖反應，但明日國際奧委會大會，不會討論涉及對北京冬奧會的影響。他又認為中美關係因香港問題越趨緊急，為北京冬奧會增添不安因素。

原文網址：

強烈譴責
非常不滿
惡意詆毀

香港人成功攬炒埋北京冬奧

玩死自己囉雜種

大洪水變大冰場

中共搬石頭砸自己的腳

運動員去北京分分鐘比共産黨捉曬

轉搞水上奧運?

難辦就唔好辦喇

益左北京
起碼中共肯定未開始準備

多謝7婆
容許中國人經香港轉機播毒出全世界

你係咪玩野玩野入公廁

我反而覺得呢d歌舞聲平既野 就算沒收多幾件有錢佬佢地都要搞
鬼國人最重要係咩 係面子 係要人奉承佢地

Push

反而依d面子工程
先做得好過其他人
我覺得一早唸定點威畀人睇

傻啦 到北京搞冬奧就會零確診 數字喺支那任佢督㗎

日本政府： 我搞唔到 你都唔使旨意搞！